大家點睇今年的NBA draft?

斯洛文尼亞仔

3rd draft
trade左去mavericks

金塊

Arron Gordon 第幾pick ?

Porter 仔岀頭十
不過今屆都幾高汁